林奠都識派錢拉攏，你地仲影大頭辣火頭？

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

你識既林奠都識
林奠都識用我地既錢派錢令到更多人支持佢
我地又應該做D乜令更多人支持?

我地自己人都靜咗，團結咗自己人先啦，唔好多個敵人

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

影咪影
有咩問題屌

嗯